買新Display 卡打機

如果想買張卡打下新game嘅話，預用多三年到，
GTX 970 夠唔夠用？暫時睇咗GTX 1050TI 4gb
主要打到新game 就得
而家用緊GT 705

1050ti

同埋hard disk 有無話邊隻牌子伏
諗住買 toshiba

咩機箱
咩spec
咩火牛
但係你張舊咭好似係廠機咭

我嗰部廠機嚟，會唔會換唔到卡
CPU: intel core i5 4460 lga 1150 3.6ghz
Ram: ddr3 single 8gb
Display card: Nvidia gt 705

機箱火牛呢啲睇唔到

MSI / 微星 GTX1050TI LOW PROFILE 4GB GDDR5 雙風扇顯示卡(DI-N105TL4)
你本身果張都係low profile咭
你最好睇下火牛幾W

直接貼機型俾人google啦

應該有張貼紙有12V

HP 400-568hk

HP Pavilion Slimline 400-568hk DT PC(PN:K5M39AA#AB5)
Microprocessor Intel Core Processor i5-4460 (3.2GHz 4 Core 6MB Cache)
Chipset Intel® H87
Memory 8GB DDR3-1600 (1x8GB) system memory
Expandability Expandable up to 16GB
Total Memory Slots 2 DIMM
Available Memory Slots 1
Audio High Definition (Azalia) 5.1 channel Audio Support
Hard Drive 1 500GB Serial ATA hard drive at 7200 RPM
Hard Drive 2 None
Optical Drive SuperMulti DVDRW
Video Graphics NVIDIA ® GeForce ® 705 graphics card with 1GB DDR3 dedicated memory. DVI, VGA (via adapter), and HDMI capabilities, support for Blu-ray and Microsoft ® DirectX ® 11
Tv Tuner No TV Tuner
Wireless LAN Integrated Bluetooth 4.0 and Wireless LAN 802.11a/b/g/n featuring Dual-band (2.4GHz and 5GHz) 2x2 MIMO technology
Networking On-board 10/100/1000Mbps Ethernet Support
Bluetooth Connectivity Yes
Card Reader 7-in-1 Media Card Reader
Front Access 2 x USB 3.0 ports, Headphone
Rear Access 2 x USB 2.0, 2 x USB 3.0, LAN, HDMI Output , VGA, Line-Out (Lime Green), Mic-In (Pink), Line-In (Blue)
Keyboard & Mouse HP wireless keyboard and wireless optical mouse
OPERATING SYSTEM Windows 8.1 64-bit
Service And Support HP 3/1/1 Warranty

[quote]HP Pavilion Slimline 400-568hk DT PC(PN:K5M39AA#AB5)

Microprocessor Intel Core Processor i5-4460 (3.2GHz 4 Core 6MB Cache)

Chipset Intel® H87

Memory 8GB DDR3-1600 (1x8GB) system memory

Expandability Expandable up to 16GB

Total Memory Slots 2 DIMM

Available Memory Slots 1

Audio High Definition (Azalia) 5.1 channel Audio Support

Hard Drive 1 500GB Serial ATA hard drive at 7200 RPM

Video Graphics NVIDIA ® GeForce ® 705 graphics card with 1GB DDR3 dedicated

memory. DVI, VGA (via adapter), and HDMI capabilities, support for Blu-ray and Microsoft ®
DirectX ® 11

廠機牛多數剛剛好夠推

其實你開唔開到機箱

開到嘅

火牛上面應該有張貼紙有寫幾W
唔知幾W你買張新咭推唔到係你問題

唔諗住打單機大作
就1060 6GB>1060 3GB>1050ti>970
會打單機大作/追求畫質就1070/1080

邊度有寫顯卡

依家display貴到咁，又要預用到三年，咁不如岀去買部 console好過

係咪諗住入嚟捉我打顯卡呢
sorry 令你失望

agger 啲仆街又hold 貨，真係等新卡算

未揾到張貼紙

都想打下單機game ，但係唔使最高畫質嘅，可以流暢玩到都夠
例如assassin creed origin , fallout 呢類